估唔到 IZONE最後一首作品竟然難聽成咁

🤷‍♂️🤷‍♂️

永續....

有咩咁難聽

吓 傾緊續約喎 收皮啦您

幾洗腦幾正哈哈😛

架妹買晒機票

source?
剩低可以繼續做

我哋hkt已經準備好2位大將返嚟

老老實實除咗第一首la vie en rose之外其他都麻麻

下海

講就講左 我理西得你信唔信

又真係幾難聽
不過四月一定仲有一次cb
續唔續約都好
D唱片公司有錢一定去賺埋最後一次

珍

認同

咁都好聽過gfriend啲歌嘅

真心咩
我覺得fiesta同panorama都好聽，但個首swan swan swan就差啲

真心
反而佢produce 48嗰陣咩概念嗰幾首仲好聽eg rumor, 好きになっちゃうだろう？

D-D-D-D-Dance勁洗腦囉😳

Gfd sell樣的（次次5同）💘✊🏼

violeta都ok
之後嗰啲首首都又嘈又亂

有周周副歌仲想點？

好好聽啊